矮子王出夠垃圾日單未 碟都多過韓專

CJ爸爸

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

日本好賺

次次出首垃圾

唔抵得我車汪多鏡頭?

出韓專鏡頭咪照比你LO-.-

吊拿星 d日專吸血咁款...個荷包就頂唔順...

是
仲有定時定候會出周邊

買韓專抽下卡仔好過-.-

上次日本CB發現日本仔買周邊真係好能癲...

肥秋捉住左毒撚心理...

啲周邊仲要冇得畀你揀要抽 CLS